鍾意逃避原來會變成病態

好撚恐怖

感建分

其實係咪每件事去到最尾都要面對

我多數扮冇事發生

收皮啦收皮啦收皮啦

逃避只係一時 最終有日要面對返你曾經逃避過嘅所有事